一人一個狗也不屌既返工地點！

機場

快過我

觀塘

科學園

大埔工業邨

狗屋

數碼港

central

牛頭角

機場唔好咩
見到啲人去旅行
自己都會想去埋一份

火炭 垃圾到

九龍灣

真係未去過，個頭有冇野食

金鐘

有錢人區，貝沙灣

點解咁多觀塘

監倉

香港

好多,但質素一般

每日睇住人一車車去旅行
自己一個ON99返工
真係會哭能左

HKTV

想知埋點解

藍田
屌你老母啟田商場

淺水灣

青衣

科學園同數碼港係終極垃圾
機場坐機鐵半個鐘就出到中環，不知幾方便

所有由地鐵站行去但冇瓦遮頭嘅寫字樓都係垃圾

龍鼓灘小冷水
差唔多香港最西邊 仲山旮旯過屯門

田灣

貨櫃碼頭
閪到仆街 明明揸車勁方便就到
但泊車好撚貴/無位泊

最緊要 canteen好撚難食

觀塘
返工同行街都係一個閪到痴撚線嘅地方

科學園同數碼港都返過三年多D
環境係靚 係好 係正
但搭車返工會懷疑人生

返過一段短時間機場
我幾鍾意
人又少d
其實A車E車幾快幾方便

有朋友係港鐵南港島線無通前返黃竹坑
我覺得上到榜

支那

迪士尼

機場，重點唔係位置，係啲保安麻鳩煩

平時放工我1630已經跳左上自己部電單車

機場1630我仲係到等緊架接駁巴士車我去放低個禁區證，之要再等車車我出東涌
上得自己車已經1730

on99999

觀塘，九龍灣
逼到

九龍灣觀塘認第一冇人敢認第二

食飯選擇少貴人又多

返工行天橋簡直係災難

搭入九龍灣工貿區嗰啲巴士例牌塞到嘔

偉業街又唔生性

將軍澳工業邨啦

住得遠既 就會塞將軍澳隧道 觀塘 龍翔道 來回都四個鐘 有廠車都冇用

仲有環保大道例塞

落馬洲

元朗國

得罪講 黃大仙打後既所有九龍東地區 都係比狗返

美食沙漠金鐘

跑馬地

起碼仲有人

返數碼港得小貓三四隻

真係失去人生目標
有種等死既感覺

好舒服wo，又有shuttle

黃竹坑
食飯選擇少/貴，起碼要出到香港仔食
次次落雨天橋變哂水舞間
唔搭黨鐵嘅，巴士出隧道成日塞

新蒲崗、葵興

科學園架小巴返公時間等到傻
食野又貴

得住大埔嘅先勉強頂得順
住沙田/馬鞍山/粉嶺嘅都要預一個鐘車程
附近仲要冇餐廳，要睇間公司有冇廠巴載你出去大埔超級城食lunch

就係因為本身地點閪
所以先有shuttle喎

但係返工個環境好正

馬鞍山入大埔一個鐘？

住沙田/馬鞍山返科學園就爽

馬鞍山好似唔駛嘅，架小巴幾快，但位唔多

咁鍾意見到人，咁返觀塘就岩你

睇你住邊區
不過，去過幾次觀塘之後真係唔撚想入嗰區

巴點知我返觀塘

中銀 客戶盡職審查處

將軍澳工業邨
屯門碼頭

小濠灣

各區警署

等多幾年啦康城同調景嶺有新隧道直出藍田、啟德同油麻地

葵涌

半山

仲要過海3條都塞

就算講咗好多次都一定要再講

有咩正

少車少人，定師兄鐘意多人？

特首辦

戲院都有，你話呢

揸車返觀塘30分鐘攪掂

觀塘好撚舊

山頂

九龍灣
有無見過動物大遷徙？
返工放工德福橋就有得睇
人又多又迫，50米3min都行唔完

食飯更加唔好提，中環價，選擇少，迫到喊

交通，黨鐵就行餐懵迫餐懵，巴士就塞餐懵
係後期我諗到去尖沙咀坐215x / 14x
最無敵既選擇，少人密車唔洗塞

西貢

觀塘火炭

黃竹坑

真
多車到仆晒街
寧願去大埔工業邨

過海巴士幾快
但收工塞到閪咁

康城有大家樂

數碼港半個鐘都出到中環

Why 有shuttle喎 其實交通唔算太差
Lunch冇咩選擇就真

觀塘
人多車多空氣差
多野食都無用，貴到仆街
好彩宜家唔洗再返觀塘

餐餐食垃圾

觀塘碼頭

跨區巴士線得條280X明明有住宅有workplace點解會一條過海都冇，做上下繁都好呀

大坂新田飛地

觀塘 屯門 大埔 將軍澳 機場 青衣

漆咸道北塞到仆街

其實睇你住邊

駁唔刀之前番過 朝早多人到仆街 逼撚到 放工又係逼到仆街

機場貨運區
無野食

科學園有戲院？

杏花村

好多正宗廣東話字，respect

小西灣

屌你咩 住港島就話方便

吉澳

狗總

交收騙子熱點

金蛋？

荃灣

將軍澳工業村

金蛋係比人租黎host event，入面好似U入面個d大型lecture theater，無人租係唔會開放比公眾入去

咁都算戲院就等同紙皮得咁Condom都得啦

緊係啦美心嚟

依句真

元朗站

要渣車出去食 仲要食埋商場果啲連鎖垃圾

大撚把狗

有798<->682過海都算係咁啦

一定係觀塘藍田油塘一帶 垃柒圾地方

狗竇

養返隻貓

太遠又入

觀塘 土瓜灣 九龍灣

環境又靚又空曠 已經贏哂
位於港島偏僻位 衰極都係港島 始終近中環
又有巴士總站 交通算係咁啦
大把工業區都係唔近地鐵站啦

係咪銅鑼灣出再行

講觀塘個啲應該未返過火炭 科學園 數碼港 黃竹坑

我反而想講觀塘幾正 住西灣河搭船$9 20分鐘就到 爽皮

日出康城

搭叮叮入，放工行返出銅鑼灣

打大佬

東平洲

住粉嶺除咗返北區 去邊都預一個鐘㗎啦

火炭

又啱
不過粉嶺/沙田入工業邨巴士班次疏先係問題，好似半個鐘一班

係邊

shuttle半個鐘新界都去到

東涌

此post已完 邊有得鬥

觀塘
新界仔去觀塘真係頂唔順果邊d人流同空氣

屯門

(包括澳門)

九龍東

ching小冷水返咩

太古坊。

邊有咁多港島東人。住就好住。無街行。（太古城行十分鐘)。住大西北放工巴士條龍排到上天橋。銀行又唔近

工業區多數都係閪地點，例如
將軍澳
觀塘
九龍灣
火炭
元朗
大埔

堅離地站個隔離個小巴站條龍打蛇餅仲要長到去地鐵站門口

睇你住邊嘅啫如果住得近北角/西灣河+公司近碼頭咪唔驚塞車

荔枝角
觀塘
東鐵線

依幾年算好啲...
未有爛鐵之前 直頭唔敢約人吃飯

：喂？塞死咗係隧道呀 吃住先啦 陣間糖水join你地

on 9

粉嶺安樂村

返南區無可能唔係金鐘搭鐵
時間真係差1倍有多

次次出街要預30分鐘塞香港仔隧道

點解星期六 你地都要討論返工

電單車

Why
景觀又好
隔離大學又多學生妹

海傍果邊離地鐵站遠，B出口落天橋條路勁窄
觀塘道又成日塞車

所有由地鐵站行過去5分鐘以上都係垃圾

大排檔咖哩
家樂

火炭桂地街

屯門返南丫島發電廠

比起大埔工業邨 呢個中boss都未算

總之如果落雨來回地鐵站要開遮嘅都係垃圾

你棟office grade a 都冇用

龍翔道我屌你老母

入嚟諗住講

典解

葵芳工業區嗰邊
冇車直到 唯有搭黨鐵 落車仲要行勁耐

深水埗，長沙灣，無論坐巴士黨鐵都好耐，咪搞

支那邊境 新界北

因為好多新界狗有近唔搵搵遠跟住又鬧觀塘塞車
住觀塘返觀塘根本完全冇問題

一定係觀塘
多人到cs

你弱智？

個問題係唔係淨係計偏遠先討厭
根本觀塘交通幾方便都好，其他方面都係垃撚圾到不得了

Quarry bay

土瓜環

新界有咩工返🤨
經濟金融中心都係港島區九龍區
新界荃灣都叫多啲商廈，人工普遍低過港島九龍嘅

上面d人都On99，工作地點閪唔閪睇你住邊架姐。

葵興包括KCC KC100

觀塘
全港交通最閪嘅地方
馬路行人路黨鐵站全部都塞

Home office 好on9
無得返公司flirt 女

科學園唔算太差啦
272s三四個字出到鑽石山

對比起觀塘依d鬼地方 跟本冇得比

以前Intern 翻HIT還可以

認真
新界九龍

將軍澳工業村有左98之後好好多
收工方面

屯門一部分嚟

視乎你住邊,我投觀塘一票

利申：住屯門，返過觀塘既大西北友一定知幾惡頂

深水埗

做機場真係睇住邊，住港島東港島南嘅死都唔返啦

依個慘

教大如何？

住馬鞍山先on9
睇落好似好近 但係又冇車可以直到
又要搭車去大學站轉小巴
如果唔好彩兩架車都要等
都要45分鐘/成粒鐘先到
根本就同住其他地區差唔多

咪就係，你估好想出九龍港島返工

有無返過其他區? 觀塘空氣質素, 溫度, 人流, 配套樣樣最差

分分踩架電動車仲快

返到雞場都有staff八達通，其實機鐵仲快

試過踩過一次單車返科學園
Hea踩都係45分鐘

吉澳先慘呀...
要係沙頭角轉街渡

油塘

你返工準時去到shuttle站 都可以上唔到
你6點鐘放工但可以安排架shuttle18:45先嚟
shuttle位置仲要好唔就腳

梅窩

你問過三跑未

坐車極痛苦，返工放工小巴等一世

你黎返工炸peasants

玩partyrm放工時間喺觀塘走簡直噩夢，塞完龍翔塞汀九再塞屯公，兩個鐘唔係夢

係咪搞錯咗數碼港？

馬灣

北區

你做馬會 睇人中馬中六合彩開唔開心

王后山

機場真係得住東涌嘅人先會返
迪士尼起碼欣澳去到又多靚景睇
機場真係無人問津

起咗屯赤之後就唔同
到時榜首要讓出來

觀塘,九龍灣, 火炭, 數碼港,科學園

蓮塘

有工咩

咩叫小巴位唔多？

迪士尼 垃撚圾
住東涌返工都要一個鐘

274p

中環坐30X去好快咋wor
沿途又少塞車位

數碼港其實一d都唔差囉
返放工條路邊有機會塞車

元朗，多鄉黑

前幾日經過機場，見到好多打工仔一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快要返工...真係好慘!打工仔係有靈性，幫人打工....請大家唔好返工，我都已經開始戒

墳場有冇巴打講過？

返呢D地方都算
最緊要你份工唔係個D 9點一定要準時返到, 遲幾分鐘又要電話又要EMAIL既垃圾公司

和合石 鑽石山 等等 返呢D地方連懷疑人生都唔敢

閣下肯撚定未返過機場工

將軍澳

住青衣返機場好舒服喎

9號碼頭真係狗都唔去
12345號都話荔景行到落去

之前番隔離

時間就唔到
公司冇返咁早

中環中心
真係幾靚都冇用，隔離街市啲路爛到

表示住大西北返

踩單車喺馬鞍山爆seed 去科學園分分鐘半個鐘都唔使啦

住九龍返鴨脷洲
塞完紅隧再塞香港仔隧道，搭車搭到懷疑人生

紅隧轉171唔差過黨鐵

你想表達啲咩
人哋問野食 你答戲院jm9

觀塘
就算行街都唔想去

好多大波鬼妹架

返過一個禮拜
你老母做撚到我on9
飯又無得食
又多野做

返美心廠返過 其實公司好好架 有公司車 哈哈哈

其實係
加上依家馬鞍山成日塞，去大學要好撚耐

所有工廠大廈

定係九龍灣衰啲

咪咁，好多手足係入面

其實揸車入機場返工幾舒服
衣加翻元朗 日日行屯公風景唔錯

有冇野慘過工程撚要出海返工

冇人講何文田？
交通唔方便 巴士綫少
黨鐵何文田站又唔撚喺何文田
又冇乜嘢食美食沙漠
放工大部分車都係落旺角 然後又要塞亞皆老街

住馬鞍山返大埔工業邨
日日揸車 15分鐘公司有哂車位

我又覺得唔錯
公司有shuttle
肯定有位坐
瞓40分鐘去到九龍塘再轉一程車就番到屋企
喺shuttle瞓完會冇咁攰
而且唔駛ot

沙頭角，鯰灣

有車唔計啦

以前搭一程巴士，一程東鐵，再加一程公司shuttle bus先到工業邨，真係唔知自己果陣做乜鳩

on勁既諗法

你日日坐起碼兩粒鐘車來回返工

遲到想飛的都要諗下

放半日假感覺受騙

喜靈洲

Lunch 食咩？

行十分鐘返到公司兼帶飯表示好幸福！

我間公司有得免費泊車喎 我個Team有好多人揸車返工

機場，但係政府工呢？

行船

lunch 濕鳩茶記都排晒隊 痴撚線

光榮時代排到痴晒線

你肯定未試過卡喺香隧中間半個鐘 班fd問你幾點到

我都唔知呀屌

一樣相認未

石門

華富 交通垃圾 食野垃圾

大埔中心就一定唔洗，工業邨一個鐘唔出奇

香港人返工幾L唔方便都唔係問題，最L驚係冇工返

中建？

有咩問題？

觀塘，住新西番開新西，去到觀塘又遠又多人又空氣差

龍鼓灘發電廠

戲院有熱狗爆谷食

證明你無搭過返工放工
我新工放工返到屋企，shuttle bus先啱啱開車

我以前烏溪沙搭小巴去大學轉巴士
半粒鐘搞點

九龍灣工廈入面唔少好野食，如果公司有彈性上班時間係唔錯嘅地方

有車就邊度都唔閪啦

返過觀塘一個月，放工太辛苦，辭左職。

屯門、天水圍、元朗點睇

未返過金鐘，但幾年前有次公司training去金鐘，放飯時間好撚恐怖，平民價既餐廳例如大家樂，m記塞爆哂

荃灣葵涌要上山果堆
仲有青衣船廠果邊

點解講咗咁多版
柴灣出現率咁低

6號又無埋

你個比喻幾好

科學園 數碼港

之前考完會考去過坪輋番工 諗起都痴線

agger
九龍灣咁多平野食都話中環價
大把野食都係三四十蚊 仲要包埋野飲

真

n年前試過去補習，出入都難

貝沙灣

屯碼有咩問題

高銀

馬灣 乜柒都無

Quarry Bay打後
屯元天
上/粉鄉黑區
機場
Tko

本土主義
本區主義

九龍灣九展
屌你老母冇巴士又冇van仔 地鐵又老連咁遠

踩單車可能仲快

踩單車半粒鐘一定唔得啦

觀塘，不服來辯

塞到仆街，又污糟食飯又貴
咩數碼港，科學園，大埔工業村真係唔該行埋一邊
你地一係就地方靚，乾淨企理，一係就多車位任泊平泊，一係highway直到
觀塘一定係大佬，你連諗一個優點都諗唔到

地方多唔多水tum? 食飯要過幾條馬路? 等幾多燈位?
繁忙時間離開公司2km 洗唔洗半個鐘，冇就有排都未輪到你科學園

出返嚟市區返，仲懷疑人生
呢幾年香港D路惡化得好緊要，完全係塞死

冇錯
班撚樣肯撚定係住新界西
所以嘈嘈嘈

未有地鐵前既黃竹坑可以勉強同觀塘一戰
可以係香港仔隧道入面停一個鐘，入去日頭，出嚟夜晚，真正時光隧道
有左地鐵之後，輸晒

30分鐘，你咁樂觀既
我以前返黃竹坑，仲未有地鐵，兩年入面都好少搵朋友，斷6親咁濟
極度後悔點解要返咁遠

過一條橋

話觀塘 九龍灣果堆真係未見過世面
科學園 將軍澳工業區果d先真地獄

我恆安站渣dup頭正常速度踩要45分鐘左右
爆踩都要30-35

好似個個連登仔都揸車番觀塘搞著佢

問心觀塘算唔少黃店又多樓上舖/零售野

又有個海皮可以散下心 (但佢老母臭閪個音樂噴泉)

又多女女

黃竹坑，聽到都驚

塘福

staff唔使錢任泊喎哥仔

火炭
日日行上桂地街就覺得自己點解咁低賤

九龍灣德福橋set rb可以斷哂入商業區人流

我日日揸 tesla 有得叉電勁正喎

而家有商場

我都鍾意返機場
屋企樓下就有巴士站 總站一落車就係
一程一個鐘就到
又可以成日閪鳩啲大陸客

有排由東涌來回將軍澳工業邨番工，日日hell mode

方圓兩公里無7仔無餐廳
公司無餐廳lunch 無車既可以準備光合作用
少車少人但工廠廢氣都係返哂到
山竹打風個次d樹差唔多兩個月先有人移走

冇車
但搭巴士都塞撚死人
日日都塞塞塞

葵涌醫院

OIE

玻璃屋

觀塘根本係地獄

身在福中不知褔